<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Characher>
      <CharacherList>	
	<CharacherAttribute>
		<Name>Покоритель(Juggernaut)</Name>
		<Spec>Защита/Регенерация здоровья</Spec>
		<Weapon>Меч</Weapon>
		<Damage>6/10</Damage>
		<Defence>9/10</Defence>
		<Actually>7/10</Actually>
		<ForBeginners>Скорее нет, чем да</ForBeginners>
		<Quote>Победителя от побеждённого отличает только упорство.</Quote>
		<Overview>Класс Покоритель основан на защите, обеспечении снижения получаемого физического урона через броню и заряды выносливости, регенерации здоровья, защите от замедлений и оглушений. Дерево также предлагает некоторые бонусы для атак, такие как меткость и бонусы оглушения.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Берсерк(Berserker)</Name>
		<Spec>Физ.урон/Похищение здоровья</Spec>
		<Weapon>Двухручные мечи</Weapon>
		<Damage>9/10</Damage>
		<Defence>7/10</Defence>
		<Actually>9/10</Actually>
		<ForBeginners>Да</ForBeginners>
		<Quote>Дикари всегда действуют быстро и прямолинейно.</Quote>
		<Overview>Берсерк ориентирован на то, чтобы быть в гуще сражения, так как его дерево в большинстве своем содержит умения, требующие убийства или удара за последние 4 секунды. Этот класс предназначен для атакующих билдов.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Вождь(Chieftain)</Name>
		<Spec>Урон огнем/Защита</Spec>
		<Weapon>Булава и щит</Weapon>
		<Damage>7/10</Damage>
		<Defence>8/10</Defence>
		<Actually>6/10</Actually>
		<ForBeginners>Скорее да, чем нет</ForBeginners>
		<Quote>Предки говорят через сжатые кулаки потомков.</Quote>
		<Overview>Класс Вождь специализируется на нанесении урона от огня. Вождь может наносить урон от огня самостоятельно, либо используя тотемы. Он может значительно повысить полезность своих тотемов, сделать их более устойчивыми, дать им шанс спровоцировать при нанесении удара, ослабить ближайших врагов, или увеличить свой собственный урон от огня с помощью конвертирования физического урона в урон от огня.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Чемпион(Champion)</Name>
		<Spec>Урон проколом/Защита</Spec>
		<Weapon>Меч и щит/Двухручный меч</Weapon>
		<Damage>9/10</Damage>
		<Defence>8/10</Defence>
		<Actually>8/10</Actually>
		<ForBeginners>Нет</ForBeginners>
		<Quote>Защищай то, что любишь. Тот, кому не за что сражаться, умирает впустую.</Quote>
		<Overview>Класс Чемпиона является оборонительным и наиболее подходит для "танкующих" персонажей за счёт провоцирования врагов и их ослабления, при этом усиливая урон себе и своим союзникам аурой. Так же он может устрашать врагов, чтобы уменьшить их защиту. Чемпионы укрепляют свою собственную защиту с помощью Укрепления.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Гладиатор(Gladiator)</Name>
		<Spec>Физ.урон/Блок щитом</Spec>
		<Weapon>Меч и щит/Парное оружие</Weapon>
		<Damage>7/10</Damage>
		<Defence>7/10</Defence>
		<Actually>4/10</Actually>
		<ForBeginners>Больше да, чем нет</ForBeginners>
		<Quote>Подними руки вверх под крики толпы и поклянись в верности славе.</Quote>
		<Overview>Класс Гладиатор подходит для персонажей, использующих парное оружие или сочетание одноручного оружия и щита. Дерево умений даёт возможность сделать акцент на применении кровотечения и улучшении блока. Преимущества Димахера не ограничиваются одноручным оружием ближнего боя, его способности также работает и с жезлами.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Рубака(Slayer)</Name>
		<Spec>Физ.урон/Похищение здоровья</Spec>
		<Weapon>Лук/Двухручный меч</Weapon>
		<Damage>10/10</Damage>
		<Defence>6/10</Defence>
		<Actually>9/10</Actually>
		<ForBeginners>Да</ForBeginners>
		<Quote>Ни судьи, ни присяжных. Только палач.</Quote>
		<Overview>Класс Рубака фокусируется на похищении здоровья и оглушении. Из-за проходных узлов, увеличивающих скорость атаки и урон двуручным оружием, этот класс хорошо подходит для атакующих умений, использующих двуручное оружие и луки.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Следопыт(Pathfinder)</Name>
		<Spec>Физ.урон</Spec>
		<Weapon>Лук</Weapon>
		<Damage>8/10</Damage>
		<Defence>6/10</Defence>
		<Actually>6/10</Actually>
		<ForBeginners>Скорее нет, чем да</ForBeginners>
		<Quote>В глуши много опасных и желанных мест. Надо уметь обходить одни и находить другие.</Quote>
		<Overview>У класса Следопыт основной акцент сделан на флаконы, при использовании которых можно получить дополнительные атакующие или оборонительные бонусы. Следопыт является гибким классом; его дерево умений позволяет использовать с одинаковой эффективностью, как обычные атаки, так и атаки чарами, при любом виде урона (стихийном, физическом или хаосом).</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Налётчик(Raider)</Name>
		<Spec>Физ.урон/Защита</Spec>
		<Weapon>Меч и щит/Лук</Weapon>
		<Damage>8/10</Damage>
		<Defence>7/10</Defence>
		<Actually>2/10</Actually>
		<ForBeginners>Возможно да, возможно нет</ForBeginners>
		<Quote>Охотница перенимает немало уловок у своей добычи.</Quote>
		<Overview>Класс Налётчик фокусируется на увеличении времени действия положительных эффектов, получая заряды ярости, боевой раж, или форму призрака посредством убийств. Персонаж может специализироваться на одном из этих эффектов, усиливая его, чтобы значительно повысить свои скорость и уклонение.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Снайпер(Deadeye)</Name>
		<Spec>Урон проколом/Защита</Spec>
		<Weapon>Меч и щит/Двухручный меч</Weapon>
		<Damage>9/10</Damage>
		<Defence>8/10</Defence>
		<Actually>8/10</Actually>
		<ForBeginners>Нет</ForBeginners>
		<Quote>Женщина может изменить мир одним метким выстрелом.</Quote>
		<Overview>Класс Снайпер наиболее ориентирован на нападение и фокусируется на уроне снарядами и области действия. Очевидно, что этот класс подходит для лучников, но большинство его модификаторов применимы к любым видам снарядов. А это означает, что большинство атак и чар, использующие снаряды, также извлекут выгоду от этого класса.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Плут(Trickster)</Name>
		<Spec>Постепенный урон ядом</Spec>
		<Weapon>Когти/Кинжал</Weapon>
		<Damage>8/10</Damage>
		<Defence>7/10</Defence>
		<Actually>6/10</Actually>
		<ForBeginners>Возможно да, возможно нет</ForBeginners>
		<Quote>Умереть могут все, но некоторых надо слегка к этому подтолкнуть.</Quote>
		<Overview>Плут - это универсальный гибридный класс, который сочетает высокую скорость, маневренность и некоторую защиту. Он хорошо подходит для Бандита, который наносит постепенный урон, в том числе от яда. Класс также получает дополнительные уровни защиты от их уклонения и энергетического щита с помощью пассивного умения Мастер побега.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Диверсант(Saboteur)</Name>
		<Spec>Урон минами</Spec>
		<Weapon>Булава с щитом</Weapon>
		<Damage>10/10</Damage>
		<Defence>7/10</Defence>
		<Actually>7/10</Actually>
		<ForBeginners>Да</ForBeginners>
		<Quote>Истинный художник производит неизгладимое впечатление и без личного присутствия.</Quote>
		<Overview>Класс Диверсант направлен на улучшение умений ловушек и мин полезными бонусами и дополнительными ловушками и минами. Он также обладает другими полезными навыками, такими как умение ослеплять, увеличенной областью действия, регенерацией и иммунитетом ко всем эффектам состояний.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Убийца(Assasin)</Name>
		<Spec>Критические удары</Spec>
		<Weapon>Кинжалы/Мечи/Двухручный меч</Weapon>
		<Damage>10/10</Damage>
		<Defence>5/10</Defence>
		<Actually>9/10</Actually>
		<ForBeginners>Да</ForBeginners>
		<Quote>Победителя от побеждённого отличает только упорство.</Quote>
		<Overview>Убийца - класс, ориентированный на нападение с использованием критических ударов. Класс предлагает навыки, которые увеличивают их заряд энергии и прибавляют к эффективности и полезности критического удара при определенных условиях. Класс имеет доступ к навыкам усиления яда, позволяя им использовать синергетический эффект критических ударов на более высоких уровнях.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Маг стихий(Elementalist)</Name>
		<Spec>Стихийный урон</Spec>
		<Weapon>Жезлы/Посох</Weapon>
		<Damage>8/10</Damage>
		<Defence>7/10</Defence>
		<Actually>8/10</Actually>
		<ForBeginners>Скорее нет, чем да</ForBeginners>
		<Quote>Смерть - это пир. Составить меню должен убийца.</Quote>
		<Overview>Маги стихий специализируются на всём, что связано со стихийным уроном. Они используют непостоянные, но мощные усиления стихийного урона. Также они могут фокусироваться на применении эффектов стихий, умениях вестников и элементальных големах. Некоторые пассивные умения можно смешивать и сопоставлять таким образом, чтобы учесть множество типов урона.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Оккультист(Occultist)</Name>
		<Spec>Постепенный урон хаосом</Spec>
		<Weapon>Посох</Weapon>
		<Damage>9/10</Damage>
		<Defence>6/10</Defence>
		<Actually>7/10</Actually>
		<ForBeginners>Да</ForBeginners>
		<Quote>Если сбросить оковы страха, можно вкусить запретный плод.</Quote>
		<Overview>Выбор класса Оккультист является хорошим решением для тех Ведьм, которые специализируются на нанесении урона хаосом или на проклятиях. Умение Злословие существенно увеличивает эффективность проклятий, а Светоч пустоты и Расцвет греха серьезно влияют на урон хаосом. Большу́ю ценность для билдов, использующих энергетический щит, представляет ветка с важными умениями Оплот зла и Нечестивый страж. Для тех, кто ищет возможности для генерации зарядов энергии существует умение Запретная сила.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Некромант(Necromancer)</Name>
		<Spec>Создание приспешников</Spec>
		<Weapon>Посох/Жезл и щит</Weapon>
		<Damage>10/10</Damage>
		<Defence>9/10</Defence>
		<Actually>9/10</Actually>
		<ForBeginners>Нет</ForBeginners>
		<Quote>Познай смиренную силу посмертия.</Quote>
		<Overview>В основном Некромант сосредоточена на призвании приспешников. Дерево умений содержит множество бонусов для приспешников, а также и специальные бонусы, характерные для зомби, скелетов и призраков. Она может усиливать защиту и атаку приспешников, а также собственные ауры, усиливая таким образом и своих приспешников.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Инквизитор(Inquisitor)</Name>
		<Spec>Стихийный урон</Spec>
		<Weapon>Посох/жезлы</Weapon>
		<Damage>7/10</Damage>
		<Defence>6/10</Defence>
		<Actually>3/10</Actually>
		<ForBeginners>Больше да, чем нет</ForBeginners>
		<Quote>У правды есть привычка ускользать, но Бог даровал нам все инструменты для её поимки.</Quote>
		<Overview>Инквизиторы специализируются на уроне от стихий. Помимо всего прочего, этот класс использует критические удары, игнорирование сопротивления стихиям или положительные эффекты от создания освященной земли. Большинство умений Инквизитора совместимы и с атаками и с чарами.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Иерофант(Hierophant)</Name>
		<Spec>Создание тотемов/Стихийный урон</Spec>
		<Weapon>Булава и щит</Weapon>
		<Damage>8/10</Damage>
		<Defence>9/10</Defence>
		<Actually>7/10</Actually>
		<ForBeginners>Да</ForBeginners>
		<Quote>Из чаши Господней пей полными глотками, ибо не опустеет она в руках истинно верующего.</Quote>
		<Overview>Иерофант избегает прямого столкновения и полагается на прочность тотемов и силу чар. Класс имеет доступ к дополнительным тотемам и бонусам, которые увеличиваются по мере увеличения количества ваших тотемов. Также Иерофант отлично подходит для билдов, использующих большой объем маны, делая ее своей защитой.</Overview>
	</CharacherAttribute>
	<CharacherAttribute>
		<Name>Защитник(Guardian)</Name>
		<Spec>Куча аур/Урон</Spec>
		<Weapon>Булава и щит</Weapon>
		<Damage>10/10</Damage>
		<Defence>10/10</Defence>
		<Actually>7/10</Actually>
		<ForBeginners>Нет нет нет</ForBeginners>
		<Quote>Стадо, ведомое верующим и почитаемым пастырем, способно растоптать волка.</Quote>
		<Overview>Защитник являются отличным выбором для Жреца, что выбрал путь поддержки. Защитники могут специализироваться на аурах, давая до 4 дополнительных уникальных и мощных защитных аур для своей группы. Они также обладают иными пассивными навыками, приносящими большую пользу членам группы.</Overview>
	</CharacherAttribute>
      </CharacherList>		
</Characher>